法國災災呢輯相都幾能wild

唔掂WO...老友

你知唔知咩叫wild

5g-_-

要求唔高 比我攬住佢索半個鐘就滿足

未索過女人？

形容詞
1. 野生的
wild horses/flowers 野馬／野花

a wild beast 野獸

2. 未開化的
the wild tribes of the Amazon Basin 亞馬孫盆地的原始部落

wild and woolly 粗野的

3. 荒涼的
4. 暴風雨的; 狂暴的
5. 放蕩的; 胡亂的
wild disorder 極度混亂

he led a wild life in his youth 他年輕時生活放蕩

6. 無節制的
wild laughter 縱聲大笑

wild anger/enthusiasm/delight 狂怒／狂熱／狂喜

7. 狂怒的
to make or drive sb. wild 使某人發狂

to go wild 大發雷霆

8. 輕率的; 無根據的
wild rumours 捕風捉影的謠言

a wild guess 瞎猜

9. 極棒的; 令人激動的
we had a wild time in New York 我們在紐約玩得開心極了

10. 百搭的
adv.副詞
1. 瘋狂地; 撒起歡兒來
to run wild 變得荒蕪

to let one's imagination run wild 讓想像力自由馳騁

下
姐係點==

好西。。。

我成日偷索美女呼出黎的氧氣

我光明正大索美女呼出黎的氧氣

你女人就西。。。

我女人好得意好qq好可愛好靚靚
一d都唔西囉

肥到

清米能再色我rv

肥妹仔世一！！！！
屌打垃圾瘦撚

係未索過joy

肥妹仔

今晚DEEPFAKES佢

肥妹仔=yerin?

Happy day

如果Krystal變左肥妹仔你仲鍾唔鍾意

我有2條joy deepfake片都幾好看

鐘意
如果yerin變瘦妹呢。。。

肥妹仔=我女友

而家已經係瘦妹啦。。。
我咪一樣咁鍾意佢

你變左心。。。

我承認係無之前鍾意得咁痴線。。。
但無變過心。。。由頭到尾都咁專一。。。

我揻yerin面豬登

你鐘意左你現任女友。。。

心動❤

想佢SM我...

咁你想唔想娜璉JYP你。。。

yerin係前女友。。。我地異地淡左先和平分手的
雖然而家女友都係異地。。。但我地感情維繫得好好

好掂...

鞭打你ok?

好bitch

冇IZONE玩
又同班朋友洗RV

咁咪姐係變左心lo。。。

下。。。
唔係拍緊拖都鍾意其他人先叫變心咩==

LINK定WENDY?

你而家唔係拍緊拖咩。。。

咪同上面台灣肥妹妹精神拍拖囉

Wa熊仔qq

我都同我女友精神拍拖緊。。。

jooe定多腎。。。

on 9。。。
費事講出嚟畀你黑...

唔share出黎我吹雞解放軍

講真除左lami我真無未黑過人==

我係咪要笑。。。

唔好-_-

很會扭❤

好啦，今次坦白。。。
除左舒華同lami我真係未黑過人==

舒華ok啦
你都改過自新左。。。

係，對舒華另眼相看
如果唔計舒華我真係好似黑過lami少少。。。

通敵賣台？

拉

少少？
咁我都黑過yerin少少。。。

dllm
上左熱門

你點只少少
我真係少少囉

我改過自新
喜歡上肥妹仔yerin❤❤❤❤❤

我都改過自新
如果lami變成肥妹仔既話

唔準你喜歡上佢
她只屬於我一個❤❤❤❤❤

唔係一夠16 歲你就會放棄佢啦咩==

知驚?

16歲一出道我就G持佢

一到16 歲就慘被燈死
嗚阿

哇熱門推撚爆佢

我都驚我燈死佢
所以唔預測登頂啦。。。

弱智?

我預測佢呢世都出唔到道
你知我係大預言家

收皮啦dllm

lami有你呢d係咁幫佢招黑既飯真係巧慘牙

yerin刀系

yerin唔係==
有一個吸飯既高汁粉絲

rr

法國yerin因為你
愈嚟愈多人脱飯==

收啦
無可能

事實==
而家愈嚟愈少buddy...

下咁關我咩事==
我唯愛yerin....

d人因為你
所以憎肥妹仔同yerin...

邊有可能
明明我貼咁多美圖

唔關美圖事
係因為你本人。。。
佢哋恥與你為伍。。。

咁唔怪得你鍾意親既都唔多紅==

收皮
個個都紅。。。

一係過晒氣，。一係就道都無得出

你yerin唔係過晒氣？

仲係咁多人鍾意
唔似你個件==

我嗰個點都多飯啲啦==

泫雅2.0

過晒氣。。。你唔提我都醒唔起有呢個人==

你真係唔識㗎喎。。。

原來佢都算係老女人。。。

大你嗰個兩年都冇咋。。。

14歲同16 歲已經係戀童同成年人既分別。。。

我嗰個係成熟
你嗰個係幼稚。。。

你個個係老坑。。。
我個個係年輕。。。

屌兩個都咁young啦得未。。。

唔得。。。你個個係廢老==

我今次真係要出post吹奏yerin。。。

d人已經block晒你==
正常人唔會受到影響

娛樂台好多奇人異士

我唔是畀人block
我topic出得大眾D咪大把人入啦
例如: 世界上竟有如此靚嘅肥妹仔
大把人沖住入嚟啦

特別咸濕=奇人
柒頭毒撚=異士

根據我經驗。。。標題有肥妹仔既字眼一定負皮多+無咩人回(5p台)

因為你畀人block曬。。。

奇人異士建立起輕輕鬆鬆娛樂台

下==
唔明點解要block我。。。成日share咁多靚靚圖

李g恩。。。

你審美騎呢過人
你覺得靚嗰啲人哋覺得醜。。。

收皮，我審美完美
係你地垃圾

又眾人皆醉我獨醒。。。

牙黑係咪想出黎隻1on1???
我d肌肉簡直完美

我十舊腹肌。。。
你唔會夠打...

點樣十舊==
最多先8舊。。。on9

你女人唔識㗎啦。。。

咁點解牙黑你會識==
原來你係臭男人

屌畀你條死女包chok到我添。。。

一早就知你男人啦
講真你扮得唔似==勁假。。。

你又扮得好似咩。。。

講真好多傻鳩信左

娛樂台無真絲

係佢哋弱智啫

除左小妹

其實我真係絲
最鍾意扮男人

我呸 小妹唔信

你咪唔好信

想知小妹你似邊個
我最鍾意陳鈺琪嗰type少女
又pure又true

講得好!

唔講。。。驚你愛上小妹
咁哥哥你似邊個靚仔

真心
9成9Kpop idol都唔夠佢嚟

啲人話我似V
但係靚仔過佢少少囉。。。

可惜撐警

咁唔岩小妹了。。。
小妹鍾意rap mon呢d型男。。。

真心get唔到佢邊度靚

小妹果然鍾意璉璉

淨係講樣真係滿分

牙黑你係咪會單身一世，。。我想像唔到有人肯同咁鳩既你一齊既畫面==

收聲啦
我同我女友交往緊。。。

咪幻想啦傻鳩
你咁on9 都有女我唔信==

收聲啦
你可以ff你嗰條台灣肥妹
我就唔得?
何況我真係有。。。

小妹唔on9 咁幽默 有肥妹仔都好正常。。。

下 你咁都有唔係掛

你邊忽幽默
講個笑話嚟聽下。。。

牙黑你唔係弱智。。。
夠好笑未。。。

好煩呀你。。。
你就弱智。。。

你咁樣點識女仔阿==
陣傻鳩味出晒黎啦。。。

我唔係傻鳩。。。
嬲嬲豬

其實男人黎講你真係幾噁心
嬲嬲豬呢句野囡囡講都算幾正既又.....男人講真係想一拳打爆你

嬲嬲豬
嬲嬲豬
嬲嬲豬
嬲嬲豬
嬲嬲豬

係咪想我打鳩你？？？

哇
小妹好驚啊

咁瀨左屎未==
未瀨都唔好同我講你驚。。。

未。。。
咁你開始打啦...

唔制。。。
驚hi到你d頭皮

小妹一日沖三次涼喎。。。

但係無洗頭呢。。。

包埋洗頭...

咁點解仲會咁多頭皮==

咪能再屈==

其實我識你真人。。唔知你有無發現

嘩好驚呀
點算好。。。

你喊啦，你喊都無用嫁啦。。。

屌我WhatsApp都有呢個sticker
好弱智妹feel...

下
幾qq呀佢==

你咪因為似你就話qq啦==
弱智還弱智。。。qq還qq.....2樣野黎嫁喎

屌你洗唔洗咁搶口呀
rebest啦